紅磡指揮警犬鐘雅狗

又要同大家喚記憶
打大肚婆， 亂9扑人

依條白頭狗特別西

吊你老母 抄撚哂班癲狗害蟲先好講止暴制亂啦 唔該

班藍衫狗係咪要日日幫白頭佬含撚降火？

好似有美國綠卡

唔係好似 係有白頭狗

［區選］藍絲散水運動，正式開始

推

白頭狗無狗仔狗女？

鍾雅倫撚係白頭咩

佢同性戀嚟

白白地 有無彩相呀 屌你

你老母 死gay系